［有力助攻］一大班前高官同議員再俾壓力政府

《34名前高官及議員再聯署要求成立委員會調查警民衝突》

一批前高官和前議員等34人再度聯署聲明，強烈要求政府成立獨立調查委員會，調查6月起多次警民衝突，認為是修補撕裂、尋求和解、唯一公認的最有效方法。

新加入聯署的包括，公務員事務局前局長俞宗怡及王永平，以及財經事務及庫務局前常任秘書長苗學禮。他們建議調查委員會的職圍範圍，為調查政府提出《逃犯條例》修訂引起社會廣泛反對的成因和情況，包括但不限於政府從宣布修例至6月15日暫緩但不撤回修例的處理手法，是否恰當。

另外，他們建議調查警方與示威者或公眾人士，在6月起多次衝突的事實和情況，包括但不限於是否有任何事件顯示示威人士使用過份武力或策略故意激發與警方衝突，以及要檢討警方為應付衝突所採取部署及行動的恰當性。

同樣參與聯署的包括前政務司司長陳方安生、自由黨創黨主席李鵬飛、民主黨前主席劉慧卿、公民黨前黨魁余若薇等。

新聞來源：RTHK即時新聞
2019-07-23 15:54:07

推各路分推

推

林鄭唔會理你嫁啦…琴日出黎d咀臉一樣係咁黑人憎…係早排死左幾日老豆咁款

push

Push

利用完 變condom
俾人燒村唔好入義士數 係中共呀

好快清算其他
警犬要交30000個
黑鄉交1000個
高官交特首+局長x3
加埋何君堯

交31005個人 1%都無
咁件事就可以完美散場
從來少數都要妥協多數
兩邊唔妥協咪搞大佢囉
黑色旅遊警示 宵禁囉
大家根本無所謂 攬炒囉

有權有勢有錢嘅只會諗自己利益
唔想經濟下滑樓價暴跌
咁呢31005人好快會變condom
睇下邊個成為最大贏家

總商會出完聲前高官又出聲，夠晒料啦
民意？民班人咪睇住民意做野囉

扭人手呀 打9人果啲 白衫黑警收皮 指日可待

小柏林 hi

永不忘記你

《前高官加入聯署要求獨立調查 陳弘毅促回歸理性》

一批前高官和前議員等34人再度聯署聲明，強烈要求政府成立獨立調查委員會，調查6月起多次警民衝突，認為是修補撕裂的最有效方法。新加入聯署的包括公務員事務局前局長俞宗怡及王永平。基本法委員會委員、港大法律學院教授陳弘毅亦發表聲明，形容星期日元朗事件，人神共憤，認為「一國兩制」正面臨前所未有的考驗，目前最需要求同存異，各方應該聯手捍衛香港的核心價值，回歸理性。

新聞來源：RTHK即時新聞
2019-07-23 18:16:00

自推，大家知下都好

推番上水

Quote 野最好帶link

Telegram message 嚟，邊度搵條link俾你？

喂喂
過黎呢邊傾下?

[推到道德珠峰咁高] 堅揪獨立調查委員會 = 黑警會縮

【集思廣益】一於要迫9佢埋牆角!!!!!!